你們覺得玩過ons既男仔點樣?

對佢有咩評價，佢只玩過一次

衰過鴨

一次=好多次

冇問題

冇自控能力 一起左都好易出軌
做過一次 好自然會有第二次 有個慣性
最恐怖係覺得未拍拖ons冇問題
其實價值觀已經扭曲左

被當ons

係啦係啦 一定要專一 只可以屌一個女仔 嗚嗚.......

咁其實ons 有咩問題

日後會再意外發生